少年jump黎講 邊個係最強反派

安心院吧

無慘

我覺得她即使有一京技能都不能打敗友哈巴哈

Dio

安心院都有真實八百

最有魅力係咪藍染

那麼球磨川呢
他可以令任何人變成和他一樣垃圾

On9，安心院招多勝之宴係直接勝利，你重睇啦

呢個一定
冷靜 謀略 果斷 有大智

但友哈可以在未來把她的勝利催毀

安心院全血全能，加埋其他技係屌打，你重睇吧

她被獅子神秒殺了

蟻王

放水都計

Dio
蟻王

buu?

友哈沒有武裝色霸氣
被自然系果實壓制

友唔既能力
知曉世上一切事情
知道既能力對友哈無效

格硬寫個角色克制佢姐
其餘時間冇可能會輸比其他任何角色

雷切定千鳥勁啲?

藍染嘅鏡花水月太屈機
自身靈壓又高

夜神月

菲利

ccp